oh baby 當晚與你記住羅家英

今晚偏偏想起他的陰莖

豈有此理